救命！！屎塔水箱蓋唔識開！！！！

話說個屎塔呢排入水入得好q慢...成半個鐘先入滿...咁我諗住好型咁同女友講等我搞掂

點知我依家連個水箱蓋都開唔到...我坐係廁所唔敢岀去比佢知 唯有叫女友落街買個早餐返黎我就整好。

死啦...依家佢就返黎...點算
求全能嘅連登仔幫幫手

影個水塔睇睇

有無水管扭制，開大啲會出水快啲

已經開到最多...我懷疑係咪有野係入面塞咗

撳中間粒制，了起細粒制

唔係可以就咁拎起咩？

擰開個銀色圈，然後成個蓋抽起

睇相好似差唔多關哂咼

咁都要收錢

了起咗啦

唔好開，入面有啲你唔想見既嘢

我屋企都係類似呢隻
想拎起個蓋入面好似有野扣住咁

唔好嚇我

打直係開哂咖

了埋大個粒啦

依d款個蓋照計係就咁放上面，
個制亦都唔會連住入面搞到拎唔起。
有可能裝水箱時背面d玻璃膠多左黐埋個蓋。
一係比多力一係拎界刀係背界一刀試試

了粒掣岀嚟，再用螺絲批開

全能既連登

點解同我屋企個唔同嘅

笑死 樓主撩起哂先話唔同

轉銀色個圈呀醒

佢係類似㩒去水個制有條管卡住，我就咁係可以推開少少個蓋

轉唔到

對唔住，幫你唔到

我屋企都係了起左就開到

點會轉唔到分手算啦

成功整爛左

女友岩岩打黎問我整成點...問我洗唔洗叫cfu 黎整...我唔想比個渠王上黎整我條渠呀

搞多左個問題出黎了

唔係了，係要成個制扭
扭鬆左之後就可以直接拎起塊板

無咗化學，的反入去咪得囉

好好笑，拎哂出黎先話唔同

轉唔到...
好緊好實...可能係第一次...

師傅...咩化學？

我話個制無咁易整爛

真師傅呀

我屋企係鬆開銀圈，就可以揭起成個蓋

用暴力扭到了

攞住部電話都唔google下

你仆街了

叫定師傅上黎成個水箱換

google 咗...睇過呢個條片...唔係咁開

人哋扭中間果個白色嘢 你成個圈扭出嚟

我屋企係了起大小銀圈，再用螺絲批拎開

壞了
等個渠王上黎通你條女條渠啦

媽！！！得咗啦！！！真係要轉個圈
唔該哂咁多位巴打
連登有愛

一直碌一直笑

但問題黎啦...我都未整好個屎塔

自己整啦diu

笑撚死 愈整愈爛

你裝撚返上去之後所有野係實淨先再講啦

入水慢如果無野塞
睇下係咪個浮波唔識沈，睇下有無野阻住條槓桿

不如你叫條女出去行下 自己call師傅上來整啦

有冇諗過會裝唔返

追到live

鬆開果個出水量既紐輪 基本上就已經可以控制快慢

樓主諗住做英雄通完條渠可以安心通條女下面條渠
結果搞到一鑊粥

條槓桿好順暢，浮波都識沈

唔好笑9我啦

試撚過扭鬆咗
之後聽到啲火車黎緊既聲
過多幾秒啲水瀑布咁湧出黎

等我睇下邊個係紐輪先

點會呢 你紐返細水 再用手按個柄沖左一次水先

咁恐怖...都唔恐怖得過我女友返到黎知我整唔到

PS.廁所水既肉食桿菌好勁,不過只要唔流血無傷口都無既的

搞笑po黎

連拆都唔識拆學人整,哪裡來的自信?

呢D又唔係高科技技術 拆多幾次乜都識啦

咁通咗扭返細水咪收工囉

應該係灰色個粒？我已經扭到最大了

出面個入水掣關左佢，拆開個泵，拎入面個黑色膠圈去洗洗佢，之後唔好裝住，用手遮住出水口再開個掣，等佢噴下水同試下出水順唔順，順既就裝番個膠圈同其他野。
至於個泵點拆就好難教，太多款式，隻隻唔同。

連物質同反物質都控制唔到就學人話整光速飛船，哪來的自信

留名睇點收科

屌呀...我唔想死住...

btw
你女友買成40幾分鐘早餐？

一陣樓主又問個泵點拆，跟住啲巴打又教樓主拆完之後發覺同自己屋企嗰隻唔同

泵係成個白色大舊個舊野？

佢同我老母落左去飲茶...好肚餓呀

下...咁我拆唔拆好

正解 , 多數係個波曲塞 , 關左水掣拆出黎通通佢

俾啲掙扎就得

睇文字都覺得樓豬會gg

你試下扭得既位就扭下佢，全部都慢慢黎同柔啲，如果唔係爆左某部份配件可能要成個換

我仲諗緊拆唔拆好

頭先未追哂post 時,以為教到一半,唔上唔落

要start 了...

係拆到一半，唔好唔壞

你手上個蓋，倒轉影黎睇下

其實都拆左止水皮，不如開波子掣睇下入水大唔大先啦

留名整爛個廁所

一路坐火車一路笑
btw留名學野

照咁睇個蓋應該入面嗰個就係膠圈，宜家慢慢開掣試下你甩蓋個位係咪出水口，係既就搵手遮住開盡佢

射到我入身都係

樓主拆完唔識裝返上去

或者裝完之後啲水唔識停

出水順左就撩個膠圈去洗，洗乾淨啲

叫左慢慢開，再搵手遮

留名學野

大細兩個都係連落同一粒制到咁整兩粒有咩用?

我拆完洗完裝返開制，d 水好正常咁入到黎...但沖完一次水之返又黎過

live

係咪層樓水壓問題

試下唔好扭禁死，順便搵啲幼既野撩下啲隆位

過多陣人人出去食飯無人扮工=無人回post
到時得返樓主揸住粒野望住水箱浪花思考人生

星期六喎清

sorry 我返shift 唔記得左

得咗啦！！！！再振雄風！！！
多謝巴打
你救咗小弟一命

掂左？
陣間有得通第條

笑到我

可以叫伯母返上黎睇下有無第二條渠要通

當大廈洗完咸水缸, 我屋企 個廁所入水就好大機會 積咗 D沙, 水流就會慢.
扭開水箱下面入水條喉, 放番 d 黑色嘅沙, 就無事

有D想睇收唔收得番實個水箱

比d掙扎囉胡cfu

Lm

BB你好叻呀！我房仲有條渠塞左想搵你幫幫手☺️

咁究竟你女朋友係咪變性人

大功告成，大家唔洗擔心我裝唔裝得返個蓋

一陣用用下爆哂出黎

射到我女友成身都係

樓主晉升為正式連登仔

你個變性女友嬲咗你又射到你成身都係

唔係確認左係喇咩？

搭單問 個水箱長期漏水應該點搞

我地唔識呢d 嘅

咩都裝返曬之後，攪左一鑊粥以為可以威返次
想女友面前好有自信咁禁廁所沖水制
然後完全冇事發生就真係柒到甩碌

最慘係爆埋屎渠

你想威之前有冇做過QC 禁多幾次睇下係咪真係work

岩岩跟前面youtube咁扭開鏍絲拆左出黎掟舊清潔用既野落去

係真！？

留名等睇唔識裝返

唔記得講
嗰陣係尿兜啲水箱
三個尿兜再加個水箱一齊瀑布
個水箱又擺得高

er...

抵死
明知佢有上都上黎問

一開始就應該問 最近有無停過廁所水 有既應該 水箱底條水管有沙石塞住

唉 俾人發現左請槍
不過唔驚 因為都喺你一手一腳整好
你條女一陣就俾你入架啦

冇諗過咁都上到熱門

笑撚死我

通唔到佢條渠

on9仔唔識就俾幾舊水人整啦

而家連個內膽都要換埋

樓主女朋友，你好呀，你條仔連罐蓋都唔識開呀

下個post問點換ac又唔會畀女友發現啦

唔係整好啦咩

女友好風趣

屌笑撚死

睇到對話圖笑到停唔到
啲柒野比佢睇晒

屌

請問你係咪變性人？

用番佢個acc丫嘛

留名

幾時借條女出黎孝敬巴打

其實成件事係呢位巴打唔識整
但又唔想俾錢人整
上連登又唔想俾人笑柒佢垃圾
所以FF一人飾演多角等大家屌得無咁甘

胡女友記得俾胡cfu通下
佢咁辛苦上黎問先拆得好

我都好想知樓主係唔係假膠

胡女友你男朋友咁叻
咁就比佢做返次渠王
比條渠佢通下啦

我之前屋企個個唔知原來有條鐵鏈勾住個蓋 大力扯開甩手捉唔切成個蓋跌爛左個水箱 要成個廁所換 俾我老母屌到反皮

屌
胡女友係咪一路飲茶一路睇post笑

一路睇一路心寒，一陣番去會唔會比呀媽鬧埋一份

究竟係喽變性人呀

屌 笑撚到我氣咳 女友都一路睇緊live

胡女友長頭髮

樓主兩口子曲線放閃彈

有冇大師知道 水箱會係咁出水 唔識停
之前拆過哂零件重裝左 好過幾日
又繼續唔識停咁漏水

水位高出水定係水箱入水位係咁入水

lm

正皮是俾胡女友的

入水位

換左成套佢
老化既野

條女分分鐘會笑你笑成世

笑死

要成個水箱換？ 但之前望過個黑圈好新淨
而家個情況係咪唔關黑波事？

人地女朋友有jerjer加

唔係水箱
你個波連左套野 換果套就得 落五金買套波曲都唔係好貴

水箱個浮波俾水升到最高.條管下面入水口會關閉
你打開水箱蓋望住入水.睇下邊部份唔郁.
成套換幾十蚊

咁撚大隻打撚爆個蓋

我屋企波子制都冇
換唔撚到

可唔可以直播比我地教你通條女

冇波子掣？
即係幅牆就咁得條喉隊出黎？

笑左

拆彈post

等睇爆咸水

笑撚死

笑到我傻

師父搞成咁..

我前日都係因為咁而換 不過用左超過27年了 好似係

好撚仆街

其實連登仔除咗教巴打開蓋之外乜都冇教過

乜鳩野兩口子 睇到打冷震

暫時仲未爆水渠，多謝各位關心

樓主好柒

你女友幾搞笑

好耐無post令我係街度笑